元氣感謝日 要人

一月一日元氣感謝日又到喇
要人去飲茶食薑, 用餐時間個半鐘

元氣見

自推10連

9

8

7

6

5

4

3

2

1

做特價 ？多謝你提我

要幫襯了

Okie